如果對方好愛你，但係你唔愛佢，分開係唔係最好嘅決定？

無謂要佢再對一個唔愛佢嘅人付出都係好事嚟㗎可？

唔愛就分手啦自私撚
唔好阻住佢對下一個人好

有冇人試過呢個經驗？

咁如果佢唔想分開呢

長痛不如短痛
你唔愛佢，你冇可能願意成世俾呢個人拖住
既然你遲早都要同呢個人分開，點解唔一早放開人等人地可以盡快遇到對的人？
有時候絕情先係對大家最好的方法。

咁佢呢世都唔想同你散 你係咪拖到佢一世?
拖到有日你遇到一個你真心鍾意既先同佢散?
佢愛你佢肯定唔想散唔想無左你
唔愛佢仲一直拖住比決絕同佢分手更殘忍
直接話佢知你唔愛佢啦
長痛不如短痛

你自己唔識講分手

分咪分囉
分身家咩

唔係冇講嘅，自己衰心軟啫，始終有感情有回憶

佢對你好嗎

咪就係話咁樣自私撚
唔愛人 又要唔捨得人對你好
大佬唔愛就走啦 浪費人時間
你估成世人大把時間

屌，唔係唔捨得人對你好，而係會唔捨得佢個人，我夠知要走，我亦都走咗，上嚟叫下春啫

好好

難得遇到一個好愛你的人 點解唔欣賞佢嘅好 嘗試愛上佢呢 畢竟相愛是緣份 畢竟要一個女仔把全副心機放在你身上是很難得

有時候如果嘗試過，但唔成功，離開會唔會更好，對返佢好嘅方法就係放佢走，唔好要佢嘥心機落一個唔愛佢嘅人身上

一齊嘅時候唔開心咩

開心還開心，愛係睇細節位

我覺得岩喎
無謂一齊令佢有更多誤會 大家都冇好處
但你要知會冇左個朋友或者要好耐先可以再講返野

佢對你有幾好呀

只能意會 不能言傳

必須踏上的不歸路

男仔不就是想要一個對佢好好的賢妻嗎 既然佢都付出咁多 你都要加油呀

唔好諗咁多了 約下frd出街散下心吧

佢肯付出唔代表我想要，佢越付出得多，我越慚愧，越想離開，我寧願佢唔中意我憎我對我差

讓一切化成回憶

個女仔知道一定會好傷心 俾大家啲時間冷靜諗清楚

Time cures

早啲訓啦巴打 夜媽媽唔好諗太多

我好愛ex 佢對我越黎越淡 最後佢分手個陣話長痛不如短痛

晚晚失眠

我都係 雖然都係自己衰瞓 好想改左呢個陋習佢

失戀所以失眼 我都想瞓

見到你個po 同樓主一樣 唔好成日諗住佢了 搵其他野分散自己注意啦

以前都有咁樣諗過 但後來俾佢感動 慢慢愛上左佢lu
宜家大家都好愛對方 好開心

利申：一齊左5年

咁當然喇

你嗰個情況就算啦，或者好似你自己咁講，畀啲時間大家

無謂要人為自己白白付出 , 分開對佢先係最好

佢點樣感動你

我都想知

樓主，可否tg傾下 我覺得我嗰個好似你咁

達早佢會戴綠帽

佢可能係你呢一生人裏面最愛你個個，但係當你放棄左就唔會再有多個咁為你痴情既女仔
自己諗啦 人大左諗既野都唔同 可能你同佢係timing上既錯啫 而唔係唔夾

係生活上既細節 感覺到佢對我既重視

講一個例子
我自己身體一直唔太好 有低血壓
有時搭地鐵企得太耐會頭暈 一定要落車坐低休息
有一次情況好嚴重 但已經好夜 就黎尾班車
大家都好攰 同埋佢堅持要送我返屋企先
所以我地每搭一個站 我就要佢扶我落車 坐一陣 再上車 etc.
搞左好耐
我話 你唔好咁啦 我自己返去就得 我驚你冇車返屋企
佢答 唔得 因為你係我女朋友
嗰下真係眼濕濕 好感動
雖然睇落好似好小事

其實份感情係變到好似親情咁 平淡但絕對唔可以冇左對方
Sorry for 1999

我都岩岩分手，我就係好愛對方但對方覺得自己唔夠愛我個一方
對方話覺得唔夠愛我唔想繼續傷害我，咁點解當初要接受我。我唔明既係明明過往既回憶同經歷都好開心好sweet，點解可以話分就分，點解會捨得放棄一切。
我真係好愛佢，願意奉獻一切，但佢覺得唔夠愛我，覺得我唔係佢要搵既人，可以點
我真係好掛住佢

點解你同我一樣

更好嘅野我都做過 佢都唔識珍惜 唉

更好既我都做過 我都好想有感動佢既一日
我對佢所作所謂 佢一直好感動
所以佢好重視我 怕我會嬲佢 知我唔開心做完野 even 4am 都會打比我安慰我
可惜可惜
佢當我係好朋友
唔想我有事
見到我唔開心 受傷 又會跟住喊
但我地只係好朋友
唔會愛上我
唔會係好朋友
攪下咀下機會都無

我真係好愛佢
唔通係一段感情裡面做付出得多既人就注定會比人hurt

同路人 付出咁多但佢淡咗無feel 就只睇到缺點

有咩細節位你覺得唔好？